
                      Desilusion. Una saga tan buena y una historia a la que se podia dar un gran argumento ha quedado en una pelicula de accion con un superheroe. Defraudara a los que les gusten las anteriores.Malisima en resumen.
        
            